[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

屌

正呀喂

Chocolate 係 uncountable 喎

屌你

不能只有我看到

摟屌裙

樓主又話有多圖 結果剩係得一張 我J唔到

屌你老母

有冇巴打幫手較光個三角形？

其實同rick roll有咩分別

好嘢要大家一齊分享

ho ball

正皮啦屌

中国人過咩西方節日，佢系咪汉奸来

屌你老母做咩擺我條女上嚟 仆街 有無得申請del post

不能只有我睇到

想奶

正皮引伏

已經捉到條路

又話多圖

咁重口味

如果要強調一舊舊Chocolate應該可以

想知咩餐廳

你條仆街新年流流真係未比人屌過

推

神秘三角位

明知po有伏 仍click po中讀

想奶Regina vagina

正皮

一見貼呢啲即block

Block

樓主

真此風不可長

推 不能只有我看見

呢股孽瘤風潮究竟係幾時點樣吹起

正評引伏

屌 正皮引伏

連登仔做乜成日留意埋呢啲人

好想揭上去睇吓

都佔到係葉劉，正評

不能只有我看見

general 係mass noun，係如果指 pieces of chocolate 就可以當count noun用

d人成日以為英文 plural form好簡單，其實idotheotic用法 同 rule variations 多不勝數

block尻你啲on9當有趣既傻西先

次次都自動波禁入黎

Gay test
有圖都睇字 巴打你搞咩

屌你老母，咁快就想幫伯母開齋
不考子

將呢幅圖send俾心儀對象表白 真係夠晒浪漫

屌， 只好正評引其他人入黎

Post 葉瘤嘅即block

港式Rick roll

連登仔成日話自己黃，十個港女post有五個貼葉劉 點對得住手足

屌你老母 講還講

手足推！

感到極度不安

屌你老母原來佢有ig

CHUNG 7 U 啊

Regina世界第一

咁叫伏? ching食開屎?

又block多個

多圖 = 一張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 真係冇圖

大家正評先

大意左，中伏

唔爭氣勃左

好撚煩呀成日見到條8婆
利申:衰咸濕

估到

正評

其實我明明入黎之前都有哂心理準備係姐姐

唔知點解仍然要禁入黎睇下先心息

拉

不能只有我看到
皮己正

邊個唔勃自己反省下下

其實好好玩咩？

女唔撚同你計
多圖 ？ 邊忽多圖

屌那媽

屌你老母！！！！！

正評引伏！！！不能只有我看見

You’re not alone

個個都話伏 連登仔真係難服侍

神秘黑三角

屌....係咪cls架...不能只有我看到

樓主冚家剷

痴撚線

我就係要呢啲

係咪要同你開年

得一張都話多圖

J咗

Pin this

乜撚野黎 好似攝左兩封利是咁

唔可以得我一個

請尊重，謝謝

正皮，上一頁

估到你啦

但都係入左黎

強帖留名

rick roll 真係好聽，掃把頭就想嘔

屌，push

唉

屌你老母又中招

冇伏+

新年流流係要人屌你老母

仆街點解咁都中伏

唔係中間一條揮春咩

個黑3角

唔好咁痴線得唔得阿師兄

我恭賀你

隱約見到條底褲係蕾絲粉紅色，好撚正啊

黑色神秘三角

嘩屌 蘿蔔糕都嘔返出嚟

JED

DLLM 年初三幫你開年

入左黎三次 中左三次伏

年初三想俾人開年？

個衰妹冇著底褲

正呀

兩條大車軚

比d正評呃左入嚟

唔該曬

又要打飛機

瞇埋對眼想連登仔啜佢個櫻桃小嘴仔

仆街

正評了

virgina IP

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想屌架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去係葉劉，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪..........

露底底

推，不能只有我看到

正到

屌 含淚推

只要標題有性感白滑美腿靚女衰妹美魔女等形容
九成都係孽瘤

睇到謝偉俊扯旗

高質過妹妹妹多

都估到架啦

評已正 不能只有我看到

樓主係咪搞事

強調一舊舊應該會用"a piece of"或者"pieces of" ?

姐姐一大英文系grad

仆你個街
㩒入黎都諗緊係咪佢

Regina咁好j都唔j，係你自己問題喎

Push

當堂硬晒

ok u win
正皮引伏

喂大佬啊.gif

玩撚夠未呀屌你老母，個個Po都見到佢

有無多啲圖呀樓主

又粉又嫩喎屌你

喺google搵，都有唔少用直接"chocolates"，加唔加s睇文意

Source:

師兄 想問原圖係咩片？

我屌死你老母，
成日做標題黨，
靠發埋d垃圾圖黎存在感。

jed

仲要幾多呢班戇鳩當有趣既人

你唔j啫，其他人都要j㗎

屌唔加慎入

仆你個街

不能只有我看見
正皮引伏

蓄牲！又係一個局，呃鳩我入嚟！

發春夢了

拳頭硬晒先岩

J咗 多謝巴打

多圖=一張圖

Jed

係咪新年流流都要搵毛哥先

ok

我就係想睇呢啲

神秘三角

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
我出返去搵野回血先掂
大家慢慢J

真係祝你恭喜發財啦 今鋪

好正

你個名

又要引伏，屌你老母
呢D就有圖

屌你老母...
正皮

已扑樓主
屌晒你全家

好大陣臭味

想屌

佢係咪冇著底底

係咪要開年

M巾？

MILF

ok....

繼續推

樓豬未撚俾人開年？

應該十個有八個都係葉瘤

著到咁sexy梗係想同樓主做愛啦，樓主不用努力了

女神是不容猥褻的

好撚得意呀屌你老母，不如下次開live表演食屎仲得意呀

正評，推

明知係伏但大家一講三角位都係望左落去
而家覺得好撚臭

屌你老母呢啲就有圖

伯母睇怕今晚都幾唔得閒

👌DLLM

入面好似有句祝賀語
再放大啲睇睇

我認我衰咸濕

姐姐仲要first hon

屌你次次都中伏

我都估到...

樓主想做孝子

呢啲就4K圖

又話多圖。。。

連登仔就係咁仆街
咁嘅Po竟然咁多正評
根本引人中伏睇人仆街

你睇圖

push 樓主無錯。。佢真係港女wo

每日一j

push

停哂啦大哥

頂，新年流流

多謝有份正皮嘅咁多位，我已經中咗伏

置頂嗰度仲要再補一刀

屌入咕兩次

即刻冇曬胃口

唔駛校啦，擺明清清楚楚係條三角黑底。

睇到淑儀 b 著條咁火紅既摟屌裙腦海不停咁幻想出会って5 秒で合体，幻想自已赤裸裸咁向淑儀 d 後面彈出黎不由分說一手㩒佢落地一手扯高條摟屌裙再跟手將條底褲拉埋一邊再大大督口水吐落佢個西度當潤滑劑再一棍隊落去瘋狂抽插，諗起都扯到行。

見到葉劉張相，真係想除褲拎條賓周出嚟打個飛機先

又話多圖，必須負評
可惜咩緊P負唔到

加埋李慧琼子嚟一個3P 簡直一流大爺咁瞓喺度一個幫我奶賓州，另一個負責啜lin 頭，諗起都爽

扯到條褲成個帳幕咁啦己經。

你乜野居心呀你，好地地講緊淑儀 d 你無啦啦又做乜加個李慧琼子呀，本應扯到行而家軟撚過軟雪榚啦屌你老味！

係咪好似佢咁？

冇呀，想同葉劉玩3P，唔知搵邊個好。咁不如搵埋佢個女啦。一路抽插葉劉，一路同佢個女講屌你老母

李慧晥琼子拎黎頭交都有得諗。

又呃正皮 利申已正1

伯母仲正